黑警未清場就撤退，小心有新戰術包抄大圍捕！

推呢個！

唔好戀戰啊手足！屋企要人！！

P

黨鐵10點全線暫停
黑警應該會主力查巴士

黑警根本冇力清場，等夜d自動散好過

推

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

請現場手足小心
上次929冇危機意識
黑警告咗差唔多成百個手足暴動
今次同以往唔同
肯定有古怪

搭巴士小巴既手足留意路面情況